強烈建議web版個版面整到好似gmail咁

かわさき

ギギハディット

ギリギリ 愛 いけないボーダーライン